求純友誼成功案例分享

呢個世界邊有純友誼

一日未死，一日都唔可以話係成功嘅純友誼案例

人地有女朋友
個女朋友會想/願意你存在係自己條仔身邊？
咪ff咁多啦你
保持距離 唔好影響人

小心會觸電

我本身係絲
有個識左2年既男仔
佢當我男人咁
佢平時對女仔係比較溫柔，但對住我就大聲呼喝
女仔唔開心佢會好擔心
我唔開心佢就會大大力屌醒我
所以我係佢面前從來冇女人味，唔化妝同唔著裙
平時我同佢互相串下對方，大家唔開心又會一齊圍爐
而我地係完全冇肢體接觸，只係試過一次我覺得佢好欠打
於是大大力打落佢手臂，仲要打瘀左
平時會出嚟食下糖水，一齊上堂，但唔會行街睇戲
近排有一齊出去抗爭，係有時走路先會比佢捉住跑
我地兩個真係好撚frd，唔係日日見個日日傾2個
鍾電話
我男朋友都好呷醋，但我理解既
不過我地真係完全純友誼，佢都有自己鍾意既女仔
利申：當佢最好朋友，呢段友誼我覺得好珍貴